覺唔覺得應該成立R區放晒新移民入去?

反正身份證有分
排公屋只係比佢地排個區，再立間醫院
社會問題可以解決一半
本來就應該準備好先放佢地落來(假設唔放係冇可能)，咁做大家都好

每日抽40新移蝗去荒島大逃殺都唔夠快

將外來勢力group埋一區同割地有咩分別

大灣區就係

計我話學新加坡咁分開唔同passport,所有福利唔

所有福利唔exclude都減半

每日抽160新移蝗去荒島大逃殺

每批40新移蝗, 每日4批,

每次大逃殺限時6小時

係都放本土香港人啦，人地先係大眾，我地只係小眾

將佢地放入第十二區

放入MAZE